一人n句好型既詩句 利申非大中華膠

一生轉戰三千里 一劍能擋百萬師

十步殺一人 千里不留行

重劍無鋒

念句詩都要利申，幾時香港大興文字獄？

ching好波！
畫蛇添足
神經過敏
此地無銀

係咪連埋你個名來讀？
好似重型

d人傾飲茶都傾到罵戰
利申定先少d爭執呀

老老豆豆 毛魔啲詩詞霸氣係噴晒出黎

地方九則 何以墳之？

個時讀天問覺得成首都好型

翩若驚鴻，婉若游龍，榮曜秋菊，華茂春鬆。
髣髴兮若輕雲之蔽月，飄颻兮若流風之迴雪。
遠而望之，皎若太陽升朝霞。
迫而察之，灼若芙蕖出淥波。

譬如？

悄悄的我走了 正如我悄悄的來
我揮一揮衣袖 不帶走一片雲彩

蒼山如海 殘陽如血

天若有情天亦老 人間正道是滄桑

恰同學少年，風華正茂；書生意氣，揮斥方遒。指點江山，激揚文字，糞土當年萬戶侯。

江山如此多嬌，引無數英雄競折腰。
惜秦皇漢武，略輸文采；唐宗宋祖，稍遜風騷。
一代天驕，成吉思汗，只識彎弓射大雕。
俱往矣，數風流人物，還看今朝！

數天下英雄 還看今朝

待到秋來九月八

我花開後百花殺

沖天香陣透長安

滿城盡帶黃金甲

呢句你自己作？

满堂花醉三千客，一剑霜寒十四州。

小學雞應該會覺得型

青门柳枝软无力，东风吹作黄金色。

我覺得呢兩句好正

數風流人物 先啱

正還正 下次打繁體ok

力拔山兮氣蓋世。時不利兮騅不逝。

人生得意須盡歡，任何場合都可以合體交歡

回首向來蕭瑟處，歸去，也無風雨也無晴

讀落咁撚q口就收返埋啦,仲懶幽默

冥冥復寞寞，一嘆絕古今

一身傲骨，兩袖殺氣；三尺凌厲，四方莫敵；五指揮間，六界沉寂；七弦祀伊，八荒當泣。

小學雞會更鍾意呢句